想買4T external hard disk

有冇咩介紹

budget: $1000內

5T都得

1

2

3